{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_026028",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/data/15069315/fileData.do'",
        "collectedDate": "2023-11-24",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "수만여"
    },
    "text": "これは山地管理法に準ずる保全管理地域だよ。この地域は林野に指定されていて、自治体開発計画はない。施設物もないし利用現況もないから領海基点無人島にもない。過去には住民がここに居住していなかったし、今後も住民が居住する可能性はない。住民が居住するなら居住目的はないだろう。歴史的価値もなく、周辺海域も利用現況がない。他法による管理現況は準保全産地となっている。地形は中生代白亜紀の堆積岩で構成された小規模な岩島だ。ここにはトル、海食台地、節理、層理などが観察されている。主な陸上動物としては、絶滅危惧種の野生動物I級であり、カワウソの排泄物が発見され、カワウソの排泄場所と推定されている。海洋動物としては計13種の海岸無脊椎動物が出現しているが、そのうち9種は軟体動物で、4種は節足動物だ。弾丸の巻貝が優占だよ。海藻類は緑藻類1種、紅藻類2種が出現していて、ヒメトゲの茂みが優占だよ。鳥類と昆虫はそれぞれ3種と5個体が調査されましたが、ウミネコ、黄足も、カッコウも観察されました。でも周りには植物相が出現せず、海中には小さな岩礁がある。砂岩(堆積岩)がまるで人工的に飾ったような整頓された景観を見せてくれる。",
    "QA": [
        {
            "question": "この地域は何によって保全管理されていますか？",
            "answer": "この地域は山地管理法に準ずる保全管理地域として管理されています。"
        },
        {
            "question": "この地域にはどのような施設物がありますか？",
            "answer": "この地域には施設物はありません。"
        },
        {
            "question": "この地域はどのような利用現況がありますか？",
            "answer": "この地域は利用現況がなく、無人島に近い状態です。"
        },
        {
            "question": "この地域には過去に住民が居住していましたか？",
            "answer": "いいえ、この地域には過去に住民が居住していませんでした。"
        },
        {
            "question": "将来的にもこの地域に住民が居住する可能性はありますか？",
            "answer": "いいえ、将来的にもこの地域には住民が居住する可能性はありません。"
        },
        {
            "question": "この地域の主な陸上動物は何ですか？",
            "answer": "この地域の主な陸上動物はカワウソです。絶滅危惧種の野生動物I級に指定されています。"
        },
        {
            "question": "この地域で観察される海洋動物は何種類ありますか？",
            "answer": "この地域では計13種の海岸無脊椎動物が観察されます。そのうち9種は軟体動物で、4種は節足動物です。"
        },
        {
            "question": "この地域で観察される鳥類は何種類ありますか？",
            "answer": "この地域では3種類の鳥類が観察されます。ウミネコや黄足も、カッコウも観察されています。"
        },
        {
            "question": "この地域の海中には何がありますか？",
            "answer": "この地域の海中には小さな岩礁が存在します。"
        },
        {
            "question": "この地域の地形はどのようになっていますか？",
            "answer": "この地域の地形は中生代白亜紀の堆積岩で構成された小規模な岩島です。トル、海食台地、節理、層理などが観察されます。"
        },
        {
            "question": "この地域の砂岩はどのような景観を見せてくれるのですか？",
            "answer": "この地域の砂岩は整頓された景観を見せてくれます。まるで人工的に飾ったような美しい景色です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 368,
        "QA": 460
    }
}